(馬撚入) 當年點解要精英大師格硬跑1600米?

隻馬明明專跑短途
場場都係狂領放9衝至尾
咁既馬點跑中距離
告東尼同個馬主係咪SHORT 撚左?
定係中長途既獎金會多D 先要叫佢跑?
睇見佢格硬跑僅敗比牛精福星
之後仲要上唔返去真係好心UP

1000米贏夠喇 想比其他人贏下

想跑安田

同東海帝王要同目白麥克 鬥跑天皇賞一樣
想贏盡所有比賽

順手問埋
美麗傳承跑1600又係由頭放到尾
點解d人反而話佢唔夠班?
跟佢放果堆馬全部收晒皮

因為跑長途獎金多好多

我諗告東尼唔會令隻馬輸既...